逼人放棄支援大埔勇武 轉入機場和理非

屌你各有各做
點解叫人大埔走 去機場呀 屌你

去緊沙田喎

大埔有咩做先
留黎有咩目的先
利申錫春袋都唔割席